中國幾時出解放軍？

就在今天，就在今天
出未呀，日日鳩吹就出，出到個孫都出世啦

5毛黑警，你老母死傻閪
依家香討/babykingdom一眾義士驚撚你中國出解放軍咩

用一樣攬炒撚熱切期待既野去恐嚇香討巴打同babykingdon烈媽？

咪撚玩啦

唔出正契弟

JM 們不怕！

出啦！
出呀！
出未啊？

屌你老母，老解呢？

幾時解放香港呀？

美國出左復仇者聯盟黎香港啦，你仲未亮劍？

佢出香港先會蠃
唔該你地快啲轉叫香港獨立啦屌

連登都未收皮就要出解放軍

係就快啦你老母 期待攬炒一日嘅來臨

解放軍 啪啪啪
解放軍 啪啪啪

驚閪咩

共產黨 只係識靠嚇
佢係會出，一早出來
睇死佢 下次再掉國徽 佢都係唔會出

好想同解放軍瘋狂摺被

連登愛國愛黨
點會收皮

李鵬死不瞑目

幾時出兵

老解：我派一個士兵當出左ok？
搞手只求打和

有冇人一齊去中環軍營舉牌

唔出正契弟

毅然亮劍！！

想唱 我是一個兵

因為應承咗美國佬，所以冇得出

出就一定唔會講，一定一步到位
日日講話出都暫時安全

屌你老母 我睇你個標題個腦自動諗霍元甲 就在今天
一禁入嚟第一行同我心諗一樣
嚇到我呆咗幾秒